{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044153",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082092?place[place_type]=GID&place[gid]=1082092&place[latitude]=36.919286793&place[longitude]=126.2975861061&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 솔향기힐링하우스펜션"
    },
    "text": "泰安郡梨元面に位置する松の香りヒーリングハウスはペンションで、沙木海水浴場から2分の距離にあります。 また、クジナムコル海水浴場からも4分の距離に位置しています。 当ペンションは一軒家として利用可能であり、家族形態のメゾネットタイプのベッド客室と団体型の客室を提供しています。 客室内にはテレビ、冷蔵庫、キッチン施設、電子レンジ、エアコンなどが完備されており、快適な宿泊を提供しています。 また、屋外にはバーベキュー設備も完備されており、バーベキューパーティーを楽しむことができます。 海水浴場では干潟体験と海流体験ができます。 また、車で10分ほどの距離に万代港があり、新鮮な海産物を味わったり購入したりすることができ、海釣りを楽しむことができます。 入室時間は午後3時以降で、退室時間は午前11時までです。 チェックイン時間は午後10時以降は事前に連絡しなければなりません。 室内は禁煙で、肉を焼くことはできません。 未成年者は保護者の同意なしには利用できず、遅い時間に爆竹や音を出す行為は慎まなければなりません。 ペットの入室は禁止されています。 飲食物、焼却用品、リサイクル品は指定された場所に捨てる必要があります。 所有物の紛失、紛失、盗難、事故に対する責任は利用客にあり、追加料金は基準人数を超過した場合、1人当たり1万ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは泰安郡梨元面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には沙木海水浴場とクジナムコル海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "このペンションは家族形態のメゾネットタイプのベッド客室と団体型の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはテレビ、冷蔵庫、キッチン施設、電子レンジ、エアコンなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "屋外には何が設備されていますか？",
            "answer": "屋外にはバーベキュー設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺で何が楽しめますか？",
            "answer": "海水浴場では干潟体験と海流体験が楽しめます。また、万代港では海産物の味わいや購入、海釣りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時以降で、退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意なしに利用できず、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "室内のルールはありますか？",
            "answer": "室内は禁煙で、肉を焼くことはできません。また、爆竹や音を出す行為は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "持ち物を紛失した場合や事故が起きた場合はどうなりますか？",
            "answer": "所有物の紛失、紛失、盗難、事故に対する責任は利用客にあります。追加料金は基準人数を超過した場合、1人当たり1万ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 419
    }
}